如果條仔同你講 佢同你一齊純粹因為你鐘意佢

正常應該係咩反應
比起sad 我當下第一反應係: 我又唔係好鐘意你 邊度黎既自信同我講啲咁既野
仲要當初唔係我追佢

其實我同佢一齊係因為覺得同佢相處既輕鬆only
如果我當下係覺得唔gur，到底我係鐘意定唔鐘意佢自己都分唔到

拍一陣好分啦
咪晒自己時間

講你知你愛佢多d
所以應該係你比佢食住

咁又唔好咁灰 愛意可以儲

問題係佢彈出又彈入 一開頭明明話鐘意我
咁我咪令自己鐘意佢囉 佢而家咁樣講 我都唔知點調整個心態

我唔想拍個拖搞到自己好卑微
如果佢唔重視我 我就唔擺咁多心機落佢度啦

同我一齊原因係因為我對佢好
好sad

下一秒即刻byebye
仲留過夜？

你地幾歲？
睇落雙方都唔係好成熟，有冇得長遠發展好視乎之後彼此會唔會同步成熟多啲。
如果唔同步/進步，都好易散，講真。

我都係

同佢講「咁算啦, 其實我唔係話真係好中意你」

我都係....
屌佢老味，當初明明係佢話鐘意我，問我可唔可以做佢女朋友
男人都係咁賤種，媾到埋手就唔識珍惜，
食屎啦

分啦 講笑都唔好笑

早分早著

呢個gag好爛😅

如果連自己都猶豫自己係咪鍾意人哋 咁分手算啦